有冇人食過五個撚樣？好唔好食？

見好似好多人幫襯咁

邊五個

五個冚家拎

你第一個 咁其餘4個呢

five guys?

好食

好食過shake shack

oh my goodness oh my dayummmmmm